你地訓係床上邊玩電話會唔會咁

訓係到玩電話
有時電話會甩手跌落個面或者身
係個一秒之間隻腳d神經會有反應好似抽一抽咁
有冇人係咁 好爽

會